ESCENARIO SENCILLO PARA SIMULAR EN SIMPY
Una fila en el super donde en un tiempo los clientes entran a la fila
en otro son atendidos y en otro tiempo salen de la fila. Los tiempos que 
dura cada cliente en la fila pueden ser constantes o todos diferentes